d死仆街雀仔真係on撚99 3點半係度叫

屌你老母點瞓得著丫！我屌死你班死雀仔叫叫叫！！！！！！！！

巴打邊區

好撚嘈呀 以前5.幾先叫

呀～呀～呀

頭先兩點叫已經叫

點撚解依家啲雀咁早就叫

晚晚2點叫到5點，好燥

近排早左叫